教CAPCOM用最完美既方法杜絕2手,發大達靠呢招

先以超級飢餓式銷售賣實體版
目的係要令實體版供不應求, 炒上天價
再係各遊戲數字平台推出數碼版, 以正價發售

咁就可以杜絕2手, 又唔會比人屌歧視亞州人, 連中文翻譯都要變成DLC啦